唔換美金 換瑞士法郎好唔好?

如題

好
可以當藝術品欣賞

有冇巴打可以解釋下 好唔好
避險貨幣

係, 係咪換美金好D
日元同瑞士法郎都高過一般匯率

但如果全球經濟爆 瑞紙會唔會有埋升值個CONCEPT係度?

美金始終係認受性最高，升跌相對有譜

但瑞士法朗升跌就冇美金咁穩定，到時換番要用既貨幣可能手續費都會高少少

唔好 宜家係搞美金同港紙 冇曬就聽日兌 但港紙都要拎出黎 幫幫手 香港人爭氣

日圓